［世紀難題]如果連登孖妹從良，你地會唔會幫佢地埋單

埋 ,有靚女要我都執到啦
唔埋，一日臭雞 , 一世臭雞

你地有資格食先算啦